花木蘭登台灣票房冠軍

唯一興幸既係兩岸一致認為佢係一齣爛片

入場睇嗰啲先on9,人地理得你話佢爛片,你入場睇佢就有票房收錢

大陸網都得4.7分

中國係咪票房冠軍？

大陸好似未上，啲人睇網絡版

屌你啦

咁你又要知道, 年頭總統大選, 韓國瑜都有近四成得票

唔怪之得台灣人講對唔住

其實好小事，知道有外人會因為抵制唔成功道歉就好感動

香港元氣都未收皮，花木蘭仲有票房其實好正常

台灣手足多謝你地

係 尋日睇返計下數 先至有成四成
所以無論港定台70s前出世班人走咁d地球先有希望

你想講70前既人睇花木蘭？

唔完全係咁嘅意思 我surprise韓國瑜有四成標

講返套戲 實有後生台豬去睇㗎
國民黨買飛畀啲廢老 你估班廢老會唔會去睇

咁可唔可以大約計到台豬有幾多比例？

點計呀我又唔係台灣人又唔識台灣政治
都係自己google下啲數據啫

咁你又講買飛俾廢老睇9 up?

其實又未必關廢老同台豬事
劉亦菲撐警又冇直接燒到佢地
有套迪士尼大片上畫走去睇有幾出奇

屌 我意思係信佢哋會同有咁做呀
我問你民建聯當年買咗幾多飛畀港廢老睇建黨偉業你答唔答到呀

我係有證有據嗰啲有身份嘅人 就未必會上嚟連登畀料你啦 我賣畀媒體唔好？

對返港紙其實唔係好多 不過台灣都有台豬

你用kmt同民建聯比較

但係佢哋宣傳得好勁，新聞好多話抵制

推呢個 樓主pin啦

天能先係第一吖
之後除左木蘭同變種人
已經冇其他大片啦
樓主pin啦